一起身就見到有人屌叫休息就係鬼

講左不分化不割
呢班出post屌自己人既咩心態大家明啦
對家又係不斷鼓吹要勇武
中資冇無辜
係啊中資冇無辜
但你用咩理由去拆佢？
人地暗地做野 你就明目拆野
成件事咪柒囉

以前一星期行動一次冇成效咩？
突然多左咁多post講到每日要勇武
你唔攰ok?咁文宣組呢
唔洗俾時間人地做野？